Pope點解要損人不利己

咁搏命做咩

唔比沙拿拎神射手

勁能到仆街

...

羅便臣搞串个pantry

又燈

佢淨係反沙拿

。。

牙蓋真利

珍

沙拿自己都射走個波啦

見證蓋清破燈時刻

沙拿咁廢洗咩反

沙拿閪右腳>蓋燈

左右腳都廢

蓋無出post就失分

Jay唔話得
幫手頂住pope個金手套